Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 385 唔派貨唔開訂

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

LM

呀~~~猴活~~~又唔開訂~~~

Lkf usb個新post
真。triple 哥

過多幾日就Q4 可以派mark 7未

年頭啦

補圖

痴線嘆息之牆

就到十月了，我隻43終於都望見終點

toysav應該搵佢做嘉賓啦

同德哥交流

淨係望住德哥玩

WM4 事件

嘆息之牆

之前個個禮拜都開訂
聽日都禮拜五應該係時候啦掛

開SW

幾正wo

呢隻垃圾5500都衝

係TAOBO訂個間仲未派

女巫承你貴言

我訂左呢set ,頭雕連素體
有排先有貨拎

呢Set成六百幾鳩毛幣其實幾貴

叫多一隻野玩下, 我訂埋tony 納米服

如果冇訂校服 應該會訂依SET

玩具AV屋主個個咩人黎?

遲左

幾正 有無link 巴打

求關鍵字/香港有冇？

搵個A5file 入起曬d單 好療癒

有無得淨係訂配件

Mini 燈箱？

許願
平收到2手靚仔mark 5

撻訂啦，現貨仲平

rerun成千訂
陳仔識玩呀

係喎唔記得係1000訂應該好多人損手爛腳

-500巴打們出動！

唔係有人放兩舊水可取單？

我寄返黎香港中

邊到有500 現貨

請問如果收可取單
係咪無辦法check 到張單有冇被人報失？

行行吓馬雲網見到而家好撚想買

都話要派貨先有得報失...

唔好意思
可取單係咪即係派左貨？
新入坑唔係太熟啲 term

Steve Jobs

拎得代表啲咩？

唔好意思
我表達得唔太清楚
如果條友去左報失拎貨
咁佢再攞返原本張正本單出黎賣
交收嗰陣有冇方法check ?

一齊上去拎

突然又好想收MK43 RERUN

等到何年何月

早收早享受

越吹奏會越貴 好似係

thx
睇黎都無其他方法

wm4 幾時再派，第三日等到就死

好多地方都派緊貨啦
我張普通單幾時先到

只派大陸

去台灣野獸國睇下有無現
有嘅買埋 放單算！蝕都要放

而家香港好似先會場第二日

好耐無上黎 唔知今日開咩

加錢換可取算啦

希望下個月去台灣有mr wick現貨

去台灣買現貨好個香港派普通

開新野 一隻你地好想要概野

今日係homemade gg開訂一個月紀念日，猴活係咪會開47慶祝一下

淘佬算啦

普通單 真係唔放原價 都唔知點搵人接

今日都唔上貨既話睇黎要10月中先再上貨了 大陸要慶祝偉大既國興

淘寶連1:6眼罩都唔肯賣落香港 大家有冇邊間多呢類配件嘅舖推介???

皆旺地下有一set訂

係咪世紀??

用私人轉運都唔得咩？

5000蚊買隻mk5個個都話平

今日會開新野！

個時rb有貨 個個都係放3千頭

今日應該點都有掛

Happy friday

愈燈愈

開隻垃圾敷衍下都好

有愛，自己開心就夠。
隻野原價2130，自問對mk5既愛唔值3000

開隻Joker嚟見我啦

但太高質 越睇越靚 忍唔到

犯賤

擺埋46同6仔

你係訂就要快了，30 號截單

聽講今日係開心星期五

最緊回落返6字

有sad缺件5字

召喚明燈

有啲賣家醒既話 會叫你買「補運費」個個
佢就照出貨比你

rerun啦，乜l文都要，除左煙花機

其實5 6 46 47 好貴
個價根本唔合理
唔好話抵啦
此風不可長

下年啦，得套黑寡婦，冇新野出就會rerun

係到吹奏會出事架嗎

聽聞mark5 好炒得 小弟想炒下
求巴打割愛 比我低收高放

應派未派如下：

Q4-1 (2018):
JL superman

Q2-3 (2019):
Gamora
Killmonger
1/4 Ironman Mk III

Q3-4 (2019):
Ant-Man
WASP
Bucky Barnes

Q4-1 (2019):
IronMan Mk VII
Captain Marvel

最想出ｍark3 2.0 非換腰版

又要交收又要等買家
先執到5舊。真係有人咁on9既咩

cosbaby果D......
山長水遠出去買再山長水遠出去交收 , 每隻賺100

以Workload計真係一份full time o黎......

鳩窿wong

唔會幫襯佢成日淘寶當自家出

真攬炒 而家唔係得DC要delay

HOA動漫節都有三百幾賺
仲有紅眼GG肥科 藍4

咁低回報既工作都做。我睇唔透

巴打同群主有深仇大恨？

次日單

第一手先最好賺炒收炒放 浪費時間啦 賺個撈面咩

原來係咁

九龍王出哂名on9

最貴一隻L文係逃生門既mk5
之後仲有7, 50, 85, 85bd
多到已經唔想追6k up既46

我都係近排入坑，宜家知了 thanks

燈謎哥，上水燈燈先啦

我就prefer去實體鋪訂野既，呢d網上代購，隨時人間蒸發

5000蚊好抵

又諗起臭鞋 毒販
帶住個牛肺閪

巴打 有冇實體店推介？因為見佢係group 主，所以冇諗到呢點

13樓

ok 唔該晒

各位早晨，叫下春先

係

又到咗happy Friday大家比啲精神

gay

RB又有人龍，有咩排？

Cosbaby

肥科 joker 是但開一隻黎見我

巴斯光年diecast

又關gay乜事

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

排女炒狗
一隻肥雷換1q

想拿隻手套cosbaby塞落佢個牛肺閪到

感覺都ok

莫名其妙想笑

百寶閪 摷兩摷分分鐘摷到隻1:1手套

岩岩炒 仲熱概

屌唔知係咪我錯覺未用ipad pro之前覺得ip8好撚快好揪得家陣覺得ip8好撚慢

陽光巴

又一打隊長
又ipad pro
又男女通吃

人生贏家

呢d叫拓海視角

想 J

咁撚7 都着 yeezy

又想撚9我

陽光巴做美隊 你做Bucky

我都係着白飯魚咋想買E屎

傻西！

陽光巴緊係買樓買車啦
到時著人仔拖都型個佢

條撚準備

洗乜e屎 攞堆ca同ipad出黎已經夠啦

safe

無呀 乜都無 條撚可以收返埋

褲都除埋俾d咁既野我睇

咩都唔開

又冇...成個幾星期都冇

呀~~~~~
撚狗活~~~~~~

仲有希望 未到1點都

咁易估到 仲邊叫侯活

懷疑HT帶頭罷工

開sw walk-in 唔駛搶

你老母痴撚線真係

試過成17分先出post

經濟差，猴活幫大家保護荷包

星期五都沒野開

候活：十月開到你地破產

吓?又SAFE
冇撚嘢呀?

你咁係唔會令我驚架

開你老母撲街大陸仔！

Pre-order Friday 風光不再

有冇開過ht 既TG group

燈謎巴好耐都無上過水了

上年呢個時間都好似係咁

候活～～，求其派隻都好

開埋你老母個鮑呀！！！傻西！！！

熱潮已過 比候活解僱左

猴活:我係唔開 你吹咩

未到1點重有機會

打定輸數 , 可能囉出o黎擺下only
前年 show 過隻 game版 Bat girl , 到而家未開訂

hold鳩住d貨唔派, 又想開新訂先派

自從M客頭雕事件, 開始懷疑猴活好多未傾好license就放料

大袋robin

同肥雷一樣，只係出圖

今日唔派貨,就要等到再下下星期,大家下星期可以唔使叫春

唔怪得d新野排到2021

結果又係乜都無

一唔開訂唔派貨就想後追

撚活：去買個第二間囉

冇嘢開咪冇嘢開囉，而家d貨期排到兩三年後，再開排到四五年後

吹下d貨派快d好過啦

陽光

M客可能咁岩 SONY 同 米老鼠 炒緊大鑊

btw
yellow jacket ? 古一 ? 女武神 ? 烏木喉 ? 螳螂女 ?

整嚟自己玩

撚活竟然屎打鍋都唔開

Cosbaby 冇晒

佢乜撚都唔開又唔派野
悶到好想自組啲野黎玩

Irongg頭想組隻便服
另外想組隻晚禮服WW

唔開訂唔緊要 快d派貨啦

消失的小丑...同肥雷哭沙贊同一命運

追下數先..........陳生啊.....開訂未呀

個樣

我覺得係大脾位穿崩之外 ( 其實改番做下半身著衭咪得 )
其餘都合格以上 , 連配件都show埋出o黎但唔開訂都唔知想點

牙籤bat,大袋robin ，大波Bat girl必訂

RB cosbaby 陣間補圖

撚狗活：cosbaby都賺到笑...洗鬼派貨比你班友

排counter就得， 排左5分鐘搞掂

Cosbaby都夠交3間鋪租
1:6？執7左佢啦

條友遲左出post
聽日再mon

有 大細都有

影得唔好sor

Thanks巴

ching 你要？要唔要我幫你買住先？唔好甩我底就得

好好

仲有好多

我兩點先走到

唔想麻煩人啦
知有已經好好 thanks

i know that feel bro

希望仲有

細燈箱幾錢？

好似五百幾 要連IM

最慘延期但質數...

做好啲QC先啦撚活

咪話左做CD-ROM 多

圖2句野奶到袋底

10月有新燈迷

肥科去左邊

德哥有咩所謂姐 玩咁多玩具我就慘姐剩係玩ht

10月會出哭 肥科 joker 連埋會員 一齊黎

比啲提示會出邊隻都好啊

Ching留tg我陣間幫你睇下

紅眼iron gg插唔入個地台既係咪中sad

最強戰士 十月回歸

9月都完啦 唔留意10月唔通留意8月咩

我嗰個都係咁
要夾硬嚟

cosbaby qc真係差，過左動漫後就冇買了

屌 有冇巴打都係咁

一舊水貨仔 某程度上可以接受
係唔明比人炒貴一倍都有人肯接貨

希望有drax同mantis

見fb班人 幾十蚊都想賺

但以gwen為例，d色出界都算，仲要跟本爬唔到牆，個頭重到舊磁石都頂唔住。除了跟地台擺就冇用，仲要腳底兩粒磁石又咁易跌出黎，自己用aa，不過整完都冇用，都係爬唔到牆。見到隻野真係火都黎

而家仲要吹奏做四寶 (IM, GG, CA, FAT THOR)
好想同佢地講 大佬呀 唔好咁痴線啦

我想HT出Star Light

重演bj？

幫水行俠

失禁式上貨ok?

無問題

話事話肥thor rb有冇上過架

無問題 HOA & 50DLC

ALITA呢 我最想要真係佢

Gwen真係買咁多隻Cosbaby入面做得最差，屎忽插果粒磁石痴咗一分鐘都冇就甩咗，仲要跌花埋個頭，然後條頸個彈弓勁明顯，插後尾枕條桿又唔夠長，企直就插唔實

唔介意佢成個月 無開新野
上下貨就得

錯名

唔講成醒唔起串錯名，屌成隻次貨都拎出去賣

猴活：大家玩單👌

Rb 仲有冇肥科

而家係咪冇鋪開swtoys joker

文化中心火祝.....

我以為得我係咁要自己鑽大何窿先實得入

無知一問, JOAQUIN JOKER 幾時會開訂?

無知一答，點解你覺得我地會知

NONE

sorry~~我冇追開, 怕miss 左~

上次1:4joker miss 左到而家都未追到

IT都係套戲上映前一日開，所以2號大機會，除非唔岀。

Rb 係咪返左細燈set？

咁mk85現貨旺角賣幾錢

聽日12點

mk88都執咗啦
仲mk85

失禁派星戰

都好呀，起碼有隻luke撚吓，但宜家乜都冇

ging
義海價$50收

Han solo都未派
點會到luke

燈迷哥有無料

有無燈箱

得返紅眼 mini燈箱 夫婦 tony場景

炒狗覺得 執你50蚊 都要榨乾佢

+ 幾百都有點會追唔到

你岩岩坐完出黎？

原本諗住衝，見到姐係冇晒

我諗要幾die hard fans先會訂cyborg，flash都叫打超人有表現過，cyborg成套戲就係工具人，射下炮仔，飛幾下就算，外形又唔靚

根本套戲本身就有問題

OB IWAN $1180 ?? ep3 high ground ?

想齊team 佢當時開訂時有晒預告圖會出晒

RB有肥雷？

大炒家黎

我地唔幫襯 大把人幫襯

可能猴活睇完套戲之後太失望索性唔出

無錢賺搵鬼出咩

想問係咪仲有gg同fing錘仔CA?

得返普通嘢

噢，啫係唔洗去了

次次放工都比人買曬

盾85，八爪魚85，燈箱set(枱面有）

538

紅眼GG 都比人掃曬 next time baby

開肥雷未

KT office開倉

琴日見到仲有

之前覺得 Eleven 果個老爺頭已經好正，
不過收到HT JL 果個之後先發覺 HT 果個真係無得頂

Eleven

HT

等全派先收

下星期Happy Friday

手痕想執番兩隻tim

即係下星期又無新野

唔係嘛

想要cosbaby 雙鎚雷神同fing鎚ca, 紅眼gg有先算，但旺角永遠都唔會有

假假地叫Sith trooper
但如果同白仔無關 我諗會嬲到爆粗

我想要晒2隻肥thor cosbaby

點解得尖咀有，旺角唔會有

facebook個個炒都二百尾 一壓價就收我皮

今日又冇貨派

ching想要咩？

佢地就係以為自己有市場
係咪都掃鳩曬先

紅gg

同埋fing CA

屌鳩條垃圾唔駛加密

含撚啦廢鳩龍

轉個手又賺錢 有HT冇窮人

睇唔過眼 成日扮自家野
最怕遲啲HT產品佢都印自己個logo

好正，如果背景自己印張大d真係不得了

第一日知咩

其實猴活養緊大家

Mark 50派十木

上左黑洞

重陽之後再叫

佢個頭係用返bvs果個，可以睇review片

台灣野獸國有快銀

Ching你隻肥thor會唔會太重側左一邊？好怕條支架會斷

我都覺支野遲早會斷

最側一定係set裝開火版rescue

紅兵 logon 10月4 250件現貨發售

要上堂你地加油

唔撚係一人只限一件啊

側左去前面我要拗後先hold到

我側左向右，有咩方法hold

開燈黎睇下

你支野可以再插入d

一人n件都無人買啦(我訂撚咗嘅）

我有啲想買啵 咁樣擺都唔差ge

插屎忽

免費都唔要啦

有冇師兄知Kris FB/IG係咩搵唔到

留命睇炒狗 sw都唔放過

Wm4會場單+200

係咪整衫個個?

有無伏？跌左咁多？

自膠個個係 KATO

🦀

當你話要，佢就會話+1200

平又話伏

秒ed?

都正常嘅 平過正常價咁多

之前第一次入左john wick
而家又想收隻neo

佢係咪del左post,揾唔返

正常呀 賣咁平

我插到最入

等緊85，隊長歸家的訊號

韓仔整

要埋Stan Lee就收手

啊啊啊!!!!!

spiderman又有新聞，都唔知信唔信好

On Friday, the two companies jointly announced that Marvel Studios and its president, Kevin Feige, will produce the third film in the “Spider-Man: Homecoming” series. It will once again feature Tom Holland reprising his role as the title character. The rumor mill roared back to life this week with hints that the two companies were close to brokering a new agreement.
......
The film is scheduled for release on July 16, 2021. As part of the arrangement, Spider-Man will also appear in a future Marvel Studios film.
紅黑好似都係咁上下時間派

應該堅 好多fb都講

紅黑2020 Q3派

唔意外

堅料

「離家日」過後，蜘蛛人（Spider-Man）將再度回歸。

根據稍早發布的官方聲明，索尼影業與迪士尼已經達成了新的協議，《蜘蛛人：離家日》續集將繼續由湯姆˙霍蘭德（Tom Holland）主演、凱文˙費吉（Kevin Feige）擔綱主要製作人，並預計於2021年7月16日上映。

凱文在聲明稿中表示：「小蜘蛛在Marvel電影世界觀裡的旅程將會繼續下去，對此我感到非常驚喜。可以繼續在這個項目上努力，我和Marvel Studios的所有工作人員們也都感到興奮不已。」

「蜘蛛人是一個強而有力的象徵與英雄，他的故事橫跨了全球所有的年齡層與觀眾。他也同時是唯一一位擁有這般超能力、可以在不同電影世界觀中穿梭的英雄，因此索尼也將會繼續發展他們自己的蜘蛛人宇宙，大家永遠不會知道未來將會有多少的驚喜在等待著我們。」

共同製作人艾美˙帕斯卡爾（Amy Pascal）亦表示：「這真的棒透了。彼得˙帕克（Peter Parker）的故事在《離家日》裡面臨了一個戲劇性的轉折，可以再度合作、見證他的旅程將前往何方，我對此真的非常開心。」

好啦又傾掂數

神秘客2021Q3派

頭雕

雙贏

【突發！】

《Hollywood Reporter》最後消息證實：迪士尼將會與Sony再製作第三部《蜘蛛俠》電影，預定於2021年7月16日上映！！

Marvel Studios總裁Kevin Feige 將繼續負責第三部MCU《蜘蛛俠》電影，同時根據交易規定，Tom Holland可以繼續扮演蜘蛛俠在未來的MCU電影之中。

Kevin Feige表示：

「蜘蛛俠能在MCU上繼續旅程令我興奮。使我和所有Marvel Studio的人們感到非常高興。」

「蜘蛛俠是一個強大的偶像，而這位英雄的故事涵蓋了全世界的整個年齡段的觀眾。 他也是唯一擁有超能力穿越電影界的英雄。隨著Sony繼續開發自己的蜘蛛俠電影時，您永遠都不會知道未來會有什麼驚喜。 」

暗示蜘蛛俠角色將會橫跨MCU與Sony的世界觀。
彈出彈入

整隻2099黎嘆下先

有冇人接受

迪士尼成功收購FOX後，代表FOX的死侍(Deadpool)、神奇4俠(Fantastic Four)回歸Marvel。Marvel總裁Kevin Feige早前表示，新版《神奇4俠》已在籌備階段。美媒報道，新版《神奇4俠》的演員已有初選，其中一位就是電影《阿拉丁》(Aladdin)的韋史密夫(Will Smith)，他將會飾演神奇先生，即是Marvel計劃從DC手中搶走韋史密夫。不過漫畫與電影中的神奇先生也是白人，未知粉絲會否接受由黑人飾演神奇先生。

唔比john 仔做

我鍾意will smith，所以冇問題

候活的蜘蛛大計可以繼續

侯： 可以唔rerun了，出其他！

今次係咪真係變黑撚大哥。。。
once u go black

如果要黑人拍，Susan可唔可以搵 Halle Berry做

慶祝gg回歸...rerun irongg

馬後跑講句，都唔知係咪谷藍光銷量大家造新聞

This time baby, 強勢回歸

我覺得2005 Ioan Gruffudd幾好，點解唔搵返佢

Chris Evans又可以演霹靂火

點解呢

只為追求比錢既快感

好似抽一番, 扭蛋咁

放完之後又會想要返

神奇先生有黑人版咩

【Tony Stark為Peter Parker自家設計的蜘蛛俠戰衣造型 搭配戰衣叉電器及多款特效配件玩味滿分】

為慶祝MARVEL與SONY達成協議， Hot Toys繼早前推出了蜘蛛俠 (升級戰衣) ， 蜘蛛俠 (潛行服) 和蜘蛛俠 (自製戰衣版)1:6比例珍藏人偶後，現宣布推出參照電影中蜘蛛俠的鋼鐵戰衣造型，推出《蜘蛛俠: 決戰千里》蜘蛛俠 (鋼鐵戰衣版) 1:6比例珍藏人偶！

我諗依套點都會好過7同8
如果啲劇透係真
btw不肖孫件袍換番係布唔係皮 實在太好了

幫你買我唔要

點解會有裂咗個頭盔

唔差ge 嗱唔係刻意劇透

DM vs obiwan

終於收到50

開箱呢

未開
好攰

2021有4套MCU戲

休3個月
下年再黎過

Btw
啲件收埋係背後
開頭搵唔到
我以為買左番版

仆你個街
啲電好難入

巴打新入坑？
我都係入左三個月喳要係咁追舊嘢

都係等佢入darkside個造型算

瑞士軍刀

我驚猴活會出齊好多款
所以依家真係要儲定錢先

睇黎巴打連開箱片都冇睇過

係咪有巴打要琴日既cosbaby 我同事同我一齊買 佢肯放出黎

Dx12定mms234武器庫好
不過2隻都好貴

分唔到係真膠定假膠

我同佢買左 gg ca thor im
同幫個巴打買細燈箱

呢4隻

搞咩事？

1:1 iron gg充電箱

想收雷神

我係尋日燈箱巴打
唔該晒連登有愛

巴打 有冇sad?

咁高興
侯活同我出隻irongg 2.0

紅黑gg戰損

有冇cap同ironman

Sw 中左ep7,8 嘅伏 仲會有人睇ep9?

無sad唔該晒

有呀

如果怕麻煩我可以要哂4隻

驚阻住大家 想買既留tg 自己同佢傾價

收雷神

但大家收完唔好炒

拎返M客個頭出黎撚下狗先

[member]【简爱模玩钢铁侠托尼发光素体兵人模型ST020/AT020素体纳米反应堆】

好似幾過癮咁

猴活比GG同L文撚咗嚇撚到佢動漫都開walk in 又要大家買債券等到21年

我地連2019過唔過到都未知啦 全部被人送曬返大陸集中營了

85,ca

諗緊訂唔訂呢個 套納米衫就唔洗連body買

但睇佢片盞燈好似係件衫入面 唔知佢係咪連納米衫都開窿

唔合理

玩家尼講原價先合理

呢一兩星期應該無野派

即場拆盒都得啊

q4都唔派貨

星期六不嬲無

屌唔怪得無人打safe

Next topic 星期六無野訂咁點算

12：00 dangerous

不分化不割席

條友遲左出post
星期一再mon

媽呀好柒呀

熱潮已過

要CA 紅眼GG
可以搵佢

正呀 收左隻全新 豪華

幾錢

師兄請問你個頭雕邊度入手

好高質

我都有疑問，之後客服傳依兩張相

本來訂咗納米衫+素體，依家又心思思想轉依個

都係晏啲先開埋隻50
好撚攰

件衫開窿都可以嘅，納米衫都唔會拎走反應爐
係諗緊為咗著燈加多百二人仔

想問MK 50 rerun係咪派左一日貨咋？

等下啦，反正本身都唔預佢咁早派

thx ching 我係3號訂 希望下一批就有得拎

個頭雕同件皮褸

勇度好正
做得好好！樣似多件

勇度真係都幾難會rerun

佢會幫手係件衫琴開埋窿？

呢隻個陣又係無咩人訂

遲入坑玩家
宜家想要thor3 隻thor同家姐
啲炒價好貴

我陪朋友去，岩岩交收左，真係$1200
個老世話好多人放飛機

咁底都放飛機，痴線

1200都放

左下....

聽講好多人吹奏MK5 想追

求取代

啱啱先追又放

有張12月單

我都想開 但好貴

喊出黎，個箱唔夠高開啲炮出黎

不在乎不長地久 只在乎曾經擁有 真玩家梗係要回血

擺依個pose

[member]好睇佢唔順眼[/member ]

真玩家一定要同款3隻啦一隻回血一隻罰企一隻唔開收藏

痴線快到

20

回血 退坑仲有咩借口？之前叫有個學生話信錯FD入咗VP點知中咗伏 自減300

約左BUCKY去旅行 所以原價放單

頭頂得幾cm空位

試下擺喺同個頭平排嘅高度 應該得

星爵頭話齋，想要番

記得之前有個放全新47 但交收會抽起個頭同眼鏡然後放全新炒價 比人插到瀨屎

請問師兄有冇contact / link? 高質

淘寶個雙人uv地台終於得閒開箱

真係雙人?
明顯單人都有啲勉強喎

叫做可以棟兩個蛇架不過好逼

巴打最近入手? 幾錢入?

乖 拉上啲會睇到

追！我都想追

頭邊度有， 好正

終於自組到但唔太啱身

上星期收左張普通1500 屌😂

Deep V 著返見T啦

拉鏈壞左

哇，好撚pro

呢隻肥Thor 可以插入d架，插到企喺舊石上面穩陣d

插到最入係可以企喺石度，你再試試

Ok wo

好似係時候可以追

其實mysterio有無得訂架
之後網上先到先訂訂唔到
而家又話有2.0？

你邊到聽返尼

邊個平行時空翻黎？

有骨嘅

1600喎 邊有骨

唔講都無留意

人哋話明不散

第一次見人擺到隻50咁撚柒

開價$2900個隻？

挑機。

新joker 開訂未

呢可能性低過 立即實行雙普選

想買就買， 格咁多好傷身

遲下減500

咁就叫平

我錯

終於拎左配件包
btw唔知點擺pose好

每次轉手執$500

7k 都算可接受, 好想整 !!

買下買下就發覺屋企無位

依啲炒狗真係情願佢坐艇蝕下

其實次有好野開訂， 都要返工， 一係排到仆街， 根本一定要出去買單， 都幾灰

聽人講好正

可以幫手

有咩單....講聲

趁低吸納

推

Ching avengers 1 隊長放幾錢

想收隻rocket

賣買區

我好混亂而家我分唔到邊個先邊個後

gg都回家，jake個頭返來未

先唔理你放唔放單
你咁既經濟能力出去隨時玩兩三個月就要死死氣返屋企
到時只會更柒
屋企係藍有乜關係, 大部分人屋企都有藍
各有各生活, 唔好理佢哋
你一日仲生存緊你都有機會贏返佢哋
你走只係認輸, 幾千蚊家用當租床位訓
大丈夫當屈能申, 人哋講兩句就認輸渣ga

諗深一層可能你呀哥想霸晒間房所以講嘢激你走
你一走佢就贏, 所以我係你就玩賴死
講多啲黃絲嘢,打黑警,獅鳥藍絲俾佢聲
激到佢搬

有意thanos rescue
巴打撐住呀

其實係 屌返佢轉頭仲好
你儲得唔夠多錢 出去租屋 俾你搞得掂一個月 之後好難維持

炒狗死全家

暫時HOLD左以下既比下面各ching
香港力架
thanos endgame單

維他鮮綠茶打手
cm同rescue單, 見字請留tg比我

鬆弛
Rocket

有位巴打係fb 私chat左我問nebula, 我當hold住比佢先

暫時HOLD左以下既比下面各ching
香港力架
thanos endgame單

維他鮮綠茶打手
cm同rescue單, 見字請留tg比我

鬆弛
Rocket

隻揪鬥多人
紅黑 85bd

有位巴打係fb 私chat左我問nebula, 我當hold住比佢先
放開圖片即可上載

係咪今日交收呀Ching 邊到可以交收

幫你全要

仲有咩剩...想要bd85

點算 我約左位ching交收
點知而家知道佢係炒狗黎

你地原價要單果D
幫巴打要埋死貨啦
個個肉就接 骨就不了

咁你都知

想要ip

買賣規矩，件貨一日係你度一日可以唔放

唔好放俾炒狗啊

推左了

炒狗呀拿

想知想分炒狗

炒狗又上黎搵食

ching 你想唔想傾下先 賣左d單解決唔到問題

好撚多user完全未見過，只係貪人地張單 on撚鳩

想要rescue/gg. 仲有冇淨？

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

好多新會然上水了

85BD 好似仲係首日
仲唔狗沖咩

想分炒狗好簡單
剩要肉 骨不了

開名啦

認真呢？真玩家會要骨？

想問下dx02 2手咩價合理？我見有1800

我唔得 真係無愛 -500都要唔到

佢仲要追問我 邊個爆佢出黎
人地幾位比哂證據我睇

開名又好似好衰

炒狗緊係開名啦

重要玩惻隱之心
真係睇到頭都大

開佢老母
最L憎人趁火打劫

你真係打一打去比星火果堆傾傾先 因為藍屍而走既煩惱可以搵佢地幫手

上黎揾食都唔開

想知

真玩家有興趣嘅應該自己已經訂晒，d骨開左咁耐

殺一儆百

我以為睇緊哈利波特咋
連佛地魔個名都唔講得咁款

係咪who來？

唔開名咪講放邊隻lo

開佢老母啦

Sun ho (cindy yee) 97270025

追一追post就知道了

隻揪鬥多人

我就唔知jm9

快手wo 巴打 秒回

你都mom得好實喎

雖然應該係太空卡
不過打下無妨 炒狗

我不嬲都係到

電話呢

吊佢老尾 炒狗好醒
停接133

無得玩添

專業炒狗

佢應該有mon po
Hello sun ho

不如將炒狗id置頂啦

Sun ho做乜del po呀垃圾？！！？

啱啱見佢比人圍緊

Btw ching點知佢係炒狗

又有花生食

巴打

開幾多次我圍幾多次。夠膽咪block晒我地。垃圾狗

追post啦
有其他巴打話

好似不錯有無人訂左

暫時HOLD左以下既比下面各ching
香港力架
thanos endgame單

維他鮮綠茶打手
cm同rescue單, 見字請留tg比我

鬆弛
Rocket

Tube8
The avenger Captain

灰山火
Nebula

講明先，我一開始有講，我唔放比p牌同唔常上既人
雖然我都唔係成日上水
我已經叫做落難，我都唔想益炒狗，就算可能係炒左車都咁話
暫時hold左比呢到既人 如有人知係炒狗請通知
呢個表無hold既都仲係未有人要救救通菜大行動

諗緊訂唔訂

想知係邊交收

12月大減價

thanos比人接左

見推得咁快 原來有巴打原價放單

新post

new post

push

1001

lol

仲有咩接?

有愛就衝，價錢只係數字遊戲

幫推

995

996

997

998

9999999999

1000